{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25348",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 Design Hotel XYM"
    },
    "text": "このホテルは計36室の客室を保有しています。近くには水仁線月串駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。新型コロナウイルス安心ゾーンのデザインで、24時間前に客室、廊下、エレベーターの防疫及び消毒を行っています。予約の払い戻しポリシーは、4日前には100%払い戻し、3~2日前には50%払い戻し、前日および当日には払い戻し不可であることをお知らせします。全ての客室でネットフリックス及びディライブ、tving、ユーチューブを無料で視聴できます。カップル2人はバトルグラウンドを楽しめるルームを利用できます。すべての客室ではi78700、RAM16GB、UHD75インチスマートビューTV、最高級ボディフレンドマッサージチェア、温水メットおよび電気カーペットが提供されます。ホテル内には24時間無料で利用できるスナックバーがあり、不宿に関するポリシーは翌日01時までホテルと連絡が取れない場合は客室を販売できますが、お客様が到着した場合は決済金額と同じ金額で払い戻しが可能です。祝日の前日には特別価格でご利用いただけます。様々なイベントを行っておりますので、イベントタブをご確認ください。新型コロナウイルス感染症関連で客室整備および消毒を完了した後、客室配分が行われ、現場到着後には最大1時間程度の待機時間が発生することがあります。清潔な客室状態のためにご協力ください。従業員は最善を尽くして不便を最小限に抑えるように努力しています。宿泊入室時間は状況によって変更になる場合があります。周辺にコンビニは多いですが、食べ物は限られているのが特徴で、駐車も不便ではありません。寝具はとてもきれいで、マッサージベッドも提供されます。バスルームとトイレは基本的な構造であり、電気カーペットで個別暖房が可能で防音も良好です。価格に比べてコストパフォーマンスが高く、携帯電話のワイヤレス充電器やパソコン、マッサージチェアも提供されます。清潔に敏感なユーザーにはお勧めしないという評価もあり、一部のお客さんは不親切なカウンター対応で不満を持っているというレビューもあります。しかし、食べ物のあるホテルのロビーや良いテレビやコンピュータのパフォーマンスなども言及されました。この宿は全室にウォッシュレットが設置されており、ベッドはラテックス素材で製作されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何室の客室を持っていますか？",
            "answer": "このホテルは計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには水仁線月串駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは新型コロナウイルス安心ゾーンのデザインですか？",
            "answer": "はい、このホテルは新型コロナウイルス安心ゾーンのデザインです。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような予約の払い戻しポリシーがありますか？",
            "answer": "予約の払い戻しポリシーは、4日前には100%払い戻し、3~2日前には50%払い戻し、前日および当日には払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックス及びディライブ、tving、ユーチューブを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "カップル2人はどのようなルームを利用できますか？",
            "answer": "カップル2人はバトルグラウンドを楽しめるルームを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "すべての客室ではi78700、RAM16GB、UHD75インチスマートビューTV、最高級ボディフレンドマッサージチェア、温水メットおよび電気カーペットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何時間利用できるスナックバーがありますか？",
            "answer": "ホテル内には24時間無料で利用できるスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "不宿に関するポリシーはありますか？",
            "answer": "不宿に関するポリシーは翌日01時までホテルと連絡が取れない場合は客室を販売できますが、お客様が到着した場合は決済金額と同じ金額で払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "祝日の前日には特別価格がありますか？",
            "answer": "はい、祝日の前日には特別価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室整備および消毒が完了した後、何が行われますか？",
            "answer": "客室整備および消毒が完了した後、客室配分が行われます。現場到着後には最大1時間程度の待機時間が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊入室時間は状況によって変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニが多くありますが、食べ物は限られています。また、駐車も不便ではありません。"
        },
        {
            "question": "寝具や設備はどうですか？",
            "answer": "寝具はとてもきれいで、マッサージベッドも提供されます。バスルームとトイレは基本的な構造であり、電気カーペットで個別暖房が可能で防音も良好です。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "価格に比べてコストパフォーマンスが高く、携帯電話のワイヤレス充電器やパソコン、マッサージチェアも提供されます。"
        },
        {
            "question": "清潔に敏感なユーザーにはお勧めできますか？",
            "answer": "清潔に敏感なユーザーにはお勧めしないという評価もありますが、一部のお客さんは不親切なカウンター対応で不満を持っているというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルの設備には食べ物のあるロビー、良いテレビ、コンピュータのパフォーマンスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "この宿は全室にウォッシュレットが設置されており、ベッドはラテックス素材で製作されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 721,
        "QA": 915
    }
}